如果一個超有錢的女仔應唔應該要左佢？

如果一個超有錢的女仔應唔應該要左佢？
佢一家有好多樓，佢老母講我同佢結左婚之後就分兩層樓一間舖俾我地兩個。應唔應該答應呢？

應該要佢層樓

佢地仲話搵代母生仔，唔好要佢個女辛苦……………………

ff post

介紹黎

要，師兄要左佢，先可以有第二個人生
如果唔係一世捱窮，連後代都窮

識唔識分莊閑，邊個要邊個都未識分

唔好要 比我

點解唔答應？

唔應承。要曬先好娶